點樣焗薯仔先好食？

如題

加人民幣

煮滾 壓溶
加大量牛油 鹽 黑胡椒
鐘意䓇、洋蔥既話
可以加適量粉入去
撈勻 整番個波扮完整
放入220度預熱焗爐
焗25至30分鐘
面頭有焦就ok
拎岀黎放一塊芝士 面頭加小小芫荽粉扮fresh
再入爐焗多10分鐘 焗到芝士溶

食得
知道有幾肥後
可以考慮倒左去

真男人都生食！好似食蘋果咁.

係大家樂食過

去水去澱粉

燒

正,我有時切完等煮既時候都會食幾塊

加大量牛油 芝士 忌廉sour cream 咪好食

無，焗薯仔唔會好食，完

切一片片焗

連皮切粒 橄欖油鹽黑椒 已經好食